網頁版封咗tor access？

我開Tor，用LIHKG網頁版完全上唔到，要用第三方網站先上到
點解admin要封tor？

耐人尋味

宜家無封喎（利申：用緊）